{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025517",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3015942",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 진장동 그라운드7"
    },
    "text": "蔚山鎮蔵洞ではグラウンド7という宿をご覧いただけます。 この宿泊施設はお客様の最高の休息を担当します。 総客室数は55室で、全客室にはパソコンが設置されており、ネットフリックスもご利用いただけます。 また、カラオケとビリヤード場が完備されたファミリールームも用意されています。 安心チェックインも非対面で可能で、平日は朝食を提供しております。 蔚山鎮蔵洞には蔚山空港が近くに位置し、韓国語での案内をサポートしています。 この宿泊施設はヤノルジャ会員に特典を提供しますが、オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 駐車場とWi-Fiは可能で、ビリヤード台とマッサージチェアもご利用いただけます。 カップル向けのPCや無料の映画、VODも用意されています。 また、パーティーも可能で、食事もできます。 ツインベッドやスパワールプールがある客室もありますし、無人テルというメリットもあります。 宿の周辺には蔚山店、蔚山店、蔚山総合運動場、鎮蔵ディプレックス、蔚山貨物ターミナルなどがあります。 訪問者のレビューを見ると、清潔で快適な客室でリラックスできるとともにおいしい朝食を楽しむことができるという話がたくさん出てきます。 親切なスタッフと一緒に快適な宿泊としてよく利用するお客様も多いですが、エアコンの作動騒音が気になったという意見もあります。 その他にもチェックインの時間が空室になるまで待たなければならない場合があるという話や、浴室に水垢が多いので考慮すべきだという話もあります。 ゲストの中にはチェックイン時間より早く到着したのに、遅くチェックインしなければならなかった経験に言及した人もいました。 そして身分証明書の検査で不快な状況を経験したゲストもいましたし、退室準備を要請し続けるなど、サービスに不満な経験をしたゲストもいました。",
    "QA": [
        {
            "question": "グラウンド7は何部屋ありますか？",
            "answer": "総客室数は55室です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室に備わっていますか？",
            "answer": "全客室にはパソコンが設置されており、ネットフリックスもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ファミリールームには何が完備されていますか？",
            "answer": "ファミリールームにはカラオケとビリヤード場が完備されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインはどのように行えますか？",
            "answer": "安心チェックインは非対面で可能です。"
        },
        {
            "question": "蔚山鎮蔵洞にはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "蔚山鎮蔵洞には蔚山空港が近くに位置し、韓国語での案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員に特典はありますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員には特典を提供しますが、オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは利用可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車場とWi-Fiは利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ビリヤード台とマッサージチェアは利用できますか？",
            "answer": "はい、ビリヤード台とマッサージチェアは利用できます。"
        },
        {
            "question": "どのような客室がありますか？",
            "answer": "カップル向けのPCや無料の映画、VODも用意されています。ツインベッドやスパワールプールがある客室もあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には蔚山店、蔚山店、蔚山総合運動場、鎮蔵ディプレックス、蔚山貨物ターミナルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様のレビューではどのような評価がありますか？",
            "answer": "他のお客様のレビューでは清潔で快適な客室でリラックスできるとともにおいしい朝食を楽しむことができるという話が多くあります。"
        },
        {
            "question": "どのような不満の声がありますか？",
            "answer": "エアコンの作動騒音が気になったという意見や、チェックインの時間が空室になるまで待たなければならない場合があるという話、浴室に水垢が多いので考慮すべきだという話などがあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスの問題がありますか？",
            "answer": "身分証明書の検査で不快な状況を経験したゲストや、退室準備を要請し続けるなど、サービスに不満な経験をしたゲストもいました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 572,
        "QA": 581
    }
}